淡友有咩感覺, 早排新聞日日吹大跌市

"樓市滯後股市"

傷心失望
曾經有層樓我好中意 叫價高高銀行小小 我心諗過多排實跌
點知升撚到仆街

而家搵都搵唔番
不過我實力不足 嚟多次都應該會驚，草多啲錢再算

又係你，個成交成兩個月前啦

今日恒生指數跌1000點今星期預計恒生指數跌3000點以上
下個星月cci又跌幾多？

急了 要日日開post9下淡友

cci.....

我都想跌, 買唔起

繼續吹

買樓如果係full paid再自住
其實驚乜姐
香港大把人拎到7,8球直接買啦

借9成上8m𠴱啲，太新穎啦
等市場定斷。

全盛時期既其生
可以同時係幾多個po度表演跳線

連燈傳說：樓爆，支爆，股災，2047，失業，負資產，call loan，火棒，做假，AA，租住等跌，移民，遲買平幾球

其實好同情佢地 喺香港做樓市淡友慘過做雞

比高峰期真係跌好多
樓王之王都賣唔到樓王價
仲要賣左一排先叫有承接
正常至低質單位都唔知點算？
恆指今日跌千幾點
預計今個月跌三千點
樓價都有冇運行

ok?

望門輕嘆

上得8m 9成。大把公務員同醫護。
有咩原因令到依班人死？

只3月，就係“趨勢”？

其實唔使傷心，機會一定再有，儲多啲本好過日日等冧市

對redwing返番1617年價位未？ 有錢買對新未？

而家先月頭，一日跌一千點，師兄睇一個月先跌得3000點咁保守

支持狙擊